【突發】屯門街坊成功爭取自娛區壽終正寢

【突發】屯門街坊成功爭取自娛區壽終正寢

週六由街坊自發大遊行後，由建制派把持嘅屯門區議會短短幾分鐘就表決一致通過取消自娛區。

噪音滋擾街坊十年，原來幾分鐘就解決到。咁請問呢十年嚟，區議會到底做緊咩？民建聯、工聯會坐擁多數議席，壟斷議會，但係就浪費咗大家十年嘅時間。係要等街坊自發上街之後，先至急急腳騎劫議題扮爭取成功。請問街坊係咪每次都要用假日時間一齊大遊行，保皇黨先肯做嘢？

請問，區議員係要嚟做咩？

今次成功爭取嘅唔係民建聯、唔係工聯會、唔係保皇黨，而係大家一班街坊，靠同心協力，靠自發遊行。屯門公園只係表癥，背後係已經腐敗，無法回應市民嘅議會。

我地唔係要臨急撲火，亡羊補牢。屯門俾保皇黨挾持得太耐，必須從根本去著手。區內老友記嘅消憩需要，我地必須正視，著手解決。但係好明顯，一班短視嘅保皇黨根本無全面嘅視野。

屯門，必須重整新氣象。

同時，我們亦呼籲有關當局正視長者康樂問題。屯門公園噪音問題發展到宜家，其實亦反映著區內長者康樂設施、活動不足。目前取消自娛區只係治標，不能治本。我地促請有關當局檢視區內長者活動，亦邀請唔同機構多舉辦長者康樂活動，以溫柔同愛去報答一班為港付出多年的長者。

轉自fb 屯門公園衛生組織

屯門人勁揪

推

p

我屌你老母DAB

政府唔理的民生問題
網民一日搞掂
試問到底係政府太廢，唔當香港人係人
定係網民太犀利？

如果係後者的
憑咩要人撐政府？你個政府係廢物咋
我地要返工要納税工餘仲要出來幫你執手尾啊仆街

垃圾標題
想人地以為壽終正寢=唔會再出現

好波

唔好俾民建聯搵到credit呀

香港人加油

無用
自娛區本身得兩個
根本9成大媽都唔係自娛區唱
你取消自娛區同佢地根本都無關係

等我講下我對屯門公園10年黎噪音問題既了解

明明係香港人自救

好多人跨區去幫拖

選舉近了

Link?

898肚兜娜娜

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

但係取消之後
大媽會繼續唱
中環碼頭夠冇自娛區啦
咪一樣唱

大部份大媽都係係非自娛區收利是表演。。。

打文宣可以用呢壇野屌柒民賤聯班撚樣

樓主尋晚有份撚人

咪俾民建聯成功爭取

"噪音滋擾街坊十年，原來幾分鐘就解決到。咁請問呢十年嚟，區議會到底做緊咩？"
好撚正

咁又係 佢有佢照唱反正大媽犯法都冇人拉

跟本好多都唔係自娛到唱/跳

一見即趕/加強執法先有用

唔好比政黨騎劫做成功爭取

好快又可以見到 成功爭取 banner

修正一下，我都嫌「執手尾」太過畀面，其實根本係「執屎」。

取消左都照唱

琴日立場直播有阿叔講
自娛區申請太煩
所以大媽都係非自娛區賺肉金
一日唔加強法例巡邏
都係無用

嘈左十年民賤聯班友都唔做野，市民搞一次活動就搞掂，證明班友完全係廢

琴日睇屯門Live個導遊講自娛區係唔收得錢架。。。
大媽唔係在自娛區跳。。。。

下一波 光復上水

睇住黎 班仆街實會出成功爭取banner

唔好開心住,自娛區壽終正寢班老野都未必會走

分區遊行仲有用過區議會

係，佢哋生命力好比曱甴

大媽係霸咗大半個屯門公園
兩個自娛區只係兩個有蓋帳篷
一定要康文署執法加埋警察聯合行動先做到嘢

以後係咪冇娜娜睇
想睇佢扭屎忽

大媽跳十年 只因民建聯

屯門友：「屌你老母呀搞咁撚耐！」

仆街垃圾聯又邀功

自娛區都冇用⋯
啲大媽都唔係個到唱歌
佢地周圍擺檔都得 又有個啲所謂保安照住

網民政績之一
可以印banner

無能區議會唔止屯門，係成知十八區都係！

即係一早可以解決 但保皇黨唔做
依家又出黎拎光環

自娛區根本唔係重點
康民警察執法拉人躁音賣淫先係啊
唔好以為取消個自娛就解決到

sorry 㩒錯負皮

好野

民建聯又成功爭取喇

我要喺將軍澳嘅單車公園裏面踩單車

我無野講

大媽賣淫多年民建聯闊佬懶理
居民自發爭取終於收皮

無左自娛區咁姐係一有人開檔就可以舉報？

文宣可以針對「噪音滋擾街坊十年，原來幾分鐘就解決到。」去屌保皇

有無文宣
日日鬧廢青
依家黃絲廢青完勝民建聯

人地做雞揾食架
邊係自娛

Cls 幾分鐘完咗
建制派真係好 on9

做show 姐，冇enforcement都係冇用
到時大家再入去

巴絲一定要po去老母論壇呀！

即係下下都要光復先可以回復正常

如果見到成功爭取banner 大家識做啦

加強宣傳
循程序投訴十幾年正苦都唔做野，逼到市民自發行動先後知後覺改制
官逼民反，自己民生自己爭取！

屯門做到野
努力有回報
再加上事實果班臭雞是仆街

推！

正想講

而家區議會係保皇黨吸金賄選嘅工具

民意大大提升

credit to 真香港人

push

下一件民生事情可否推150新移民

屯門人 香港人加油

無左個自娛區姐 佢地不嬲都周街唱
我地要既唔止係取消自娛區咁簡單

嗰啲所謂黑社會保安先係問題
官商鄉黑請返嚟？

都無做過野 何來手尾

聽講本身班人都唔喺自娛區賣色
所以依然要睇實班臭雞同雞蟲

講得幾好

香港人好波！
屯門人好波！

區議會直播

康文：只要有人投訴，就會做野

李翠玲 女士 屯門區助理康樂事務經理1 2451 3305
阮敏儀 女士 屯門區助理康樂事務經理2 2451 3111
王澤文 先生 屯門區助理康樂事務經理3 2451 3013
陳凌文 女士 屯門區助理康樂事務經理4 2430 9620
梁佩芳 女士 屯門區助理康樂事務經理(分區支援)2451 3011
馬凱力 先生 經理(屯門公園) 2404 2031
朱碧光 先生 高級康樂助理員(屯門公園) 2451 1144
李嘉偉 先生 經理(公園及遊樂場)屯門區1 2451 3110
鄭德玲 女士 經理(公園及遊樂場)屯門區2 2451 3012
翁敏妮 女士 行政主任(屯門) 2451 3091
吳玉秀 女士 文書主任主管(屯門) 2451 3083
翁敏妮 女士 行政主任(屯門) 2451 3091

十年既民生問題原來十分鐘就搞掂

淫賤聯只係想爭取返淺藍選票，你認為佢係真心？

根本都唔係自娛區問題
做咩D網民咁興奮? 好似成功左咁?

無記錯嘅話
自娛區係近天價橋嗰兩個綠色帳蓬+人工湖側邊個小劇場
10年前嗰陣係啲阿伯阿婆操下曲，唱下走音歌咁（雖然都已經幾煩）
跟住搞搞下唔知幾時就越搞越過，去咗人工湖側邊，仲開始攞狂音器爆耳膜
近呢兩年班支那雞走埋入去搵食

只係成功左一步
要留意佢地之後會殊左去邊繼續擾民

開心！ 但繼續快閃okay? 因為最主要都唔係自娛區搵食

啱,錢係香港人出,力又係香港人出,血又係香港人流,憑乜我哋要畀班唔負責任嘅垃圾騎住

當初推自娛區係民健聯！依家仲想嚟攞credit

建制狗強姦左我地十9 幾年終於放手

兩睇啦. 一來我地屯門街坊上街.
二來, 就算本身係深藍既都好憎呢班流鶯.
DAB 騎劫爭選票

咪俾民賤聯拎彩

放心喎. 一定會

你話個區議會係咪離地冇撚用

一日3個鍾 每檔收幾千蚊
好過去做雞 佗地又有收入 管理員仲惡過黑社會
唔明點解要取消

戇鳩民建聯執柒咗佢啦

千祈唔好俾我見到有 "民建聯成功爭取取消自娛區" BANNER

轉貼
banner已印, 成功爭取

有一個淫賤廢老腐皮咗

垃圾保皇黨

成功爭取咋喎…

我真係覺得要好好宣傳
屯門係保皇黨手上十年而無寸進，呢次係一個好好既機會比我地翻盤

其實最緊要就係改法例比康文署有權力直接趕佢地走

文宣組 要大力宣傳今次係藍屍口中班「死廢青」爭取到既成果

唔好比民賤聯有機可乘 收割功勞

呢班人十年都無做野 依家黎尾刀

１：２６：０２開始睇

事實證明要政府改變只有民主運動呢一種方法

屌你老母港共部門真係唔屌唔撚識郁

佢夠膽再出黎做雞就去野餐

曼迷清好波

１：３３：４６先岩

垃圾政黨

屯門居民好野

１：３３：４６開始睇，話有人投訴就做

民建聯成功爭取拖左十年

長者康樂活動?????????????????????????????

第一 佢地根本就唔係自娛區唱
第二 要有人執法 但康文署都唔夠牙力
班雞蟲仲惡撚過啲執法者

班管理員同班大媽都一夥既

民建聯成功爭取....

多謝各區巴打鼎力相助！！！

多謝各位手足啊！！

多議各區手足

大家都係真香港人

這就是民主普選嘅意義。 要選票就動物都會思考

屯門人勁秋

關於今日Vcity，麻煩一定要搞大佢！！！！！！！！！！！！！！！

成功

未完，仲要投訴，救救公園

仆你個街工聯會正垃圾

𠵱段嘢喺屯門周街貼吧

噪音滋擾街坊十年，原來幾分鐘就解決到。

咁快搞掂？
不過啲大陸人肯定照擺檔

屯門人好波！！！

屯門人做得好

Power of the People

文宣！民賤聯10幾年嚟「爭取」唔到嘅嘢，靠市民自發1日就搞掂！呢班正宗出賣港人！！

咁都可以執雞 屯門人同民建聯有咩分別
明明好多人都跨區幫手

選舉又到了，係時候做下門面功夫了

和理非有作用嫁

各位繼續光復屯公

睇直播好多潛水區議員出咗嚟

工聯會同民建聯重大喇叭抽水搶功勞

一定出咗啲問題令佢哋驚

冚仆街仆出嚟

香港人先啱

成功一小步 屯門人表示多謝當日跨區黎野餐既兄弟

我無嘢講

香港人先岩！

取消咗啲賣淫活動會無晒?

政府係要人佔街先解決問題, 幾時拒收150人

選舉近了民建聯工聯會應當悔改

起馬以後對住佢聲可以更加聲大大！
佢地成日以為１３年無人管到佢地
我地加油 出動多幾次就ＯＫ！

唔好比班保皇黨話成功爭取

香港人萬歲

屯門撚繼續出黎呀
班雞蟲同雞大多數時候唔係自娛區唱
贏你老母

班大媽會轉去另一區，要狙擊到佢哋收皮

今日3點見

Push

康文署白收人工唔執法 ，居民一直有投訴，所以佢地前幾日去，黑底睇場人都叫佢收皮，好日唔黎，根本日日都要下去巡 叫佢地細聲d

依個只係一個開始
各區都要火力全開

必須要全部屯門人知道

今次係街坊及網民自發先成功

過往失敗，係因為垃圾建制派唔撚開會！！！！！！！！

一句到尾
如果區選同立會屯友再投民建聯工聯會班畜牲
唔洗旨意再有人幫佢地！！！
哂我地車錢血汗同時間！
一個唔好彩流埋血！

巴打 容許我轉載一下你呢個留言同post please

民建聯就可以出張海報話自己成功爭取取消自娛區

冇撚錯

屌你老母點解仲係有大媽！！！因為無人投訴！！
區議會直播

康文：只要有人投訴，就會做野（１：３３：４６開始睇）
投訴點樣先最有用？
1.有心理準備：
1.1佢地一定會射波話唔係佢地責任
一定要講到係佢地負責，因為真係佢地負責
1.2必要時提KEY WORDS:「申訴專員公署」
1.3佢地會唔聽電話，要打多幾次，有機會駁左去１８２３，照以下STEP做
2.投訴時：「我個人就係到，你地快Ｄ派人黎」
3.要求比REF-NUMBER同埋覆EMAIL (發現左叫佢覆原來佢地就點都要做)
4.放個REF-NUMBER上公海，一齊轟炸佢問佢跟成點

李翠玲 女士 屯門區助理康樂事務經理1 2451 3305
阮敏儀 女士 屯門區助理康樂事務經理2 2451 3111
王澤文 先生 屯門區助理康樂事務經理3 2451 3013
陳凌文 女士 屯門區助理康樂事務經理4 2430 9620
梁佩芳 女士 屯門區助理康樂事務經理(分區支援)2451 3011
馬凱力 先生 經理(屯門公園) 2404 2031
朱碧光 先生 高級康樂助理員(屯門公園) 2451 1144
李嘉偉 先生 經理(公園及遊樂場)屯門區1 2451 3110
鄭德玲 女士 經理(公園及遊樂場)屯門區2 2451 3012
翁敏妮 女士 行政主任(屯門) 2451 3091
吳玉秀 女士 文書主任主管(屯門) 2451 3083
翁敏妮 女士 行政主任(屯門) 2451 3091

希望屯門呢件事，喚醒其他區既人醒覺

係市民成功爭取呀記住
唔好比佢地出banner打飛機

另一角度嚟睇，今次嘅取消自娛區先係真真正正詮釋咩係壽終正寢

垃圾保皇黨 淨係識騎劫

雖然話遲到好過冇到
但今次遲到係要各民眾同街坊自己出黎先有機會遲到
唔好比民建拎光環
日後有咩問題 都搵民建聯解決
解決唔到都留個記錄 睇佢地點hea

免得日後成功爭取後比佢地拎光環

無問題

大西北

又唔係捉晒班 dama
又唔係立法

無屯公佢地咪去第二度

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

屯門人勁揪
行出黎真係有用架

下次幫幫上水手please

街坊你老味 我老遠走過嚟

大媽都唔係自娛區搵食。有咩用？

尋日立場live講
大媽唔係係自娛區唱
因為申請手續煩
佢地係係圍住自娛區外唱
其實即係影響唔到
不過你又可以咁講
冇左自娛區變相公園類似嘅活動都一律唔可以進行
冇灰色地帶 執法更加清晰

屌你老母點解仲係有大媽！！！因為無人投訴！！
相信區議會取消左自娛區之後都仲係會有大媽出沒
所以後續工作一定要繼續，但一定唔可以比親中仆街ＬＡＭ！！！
區議會直播

康文：只要有人投訴，就會做野（１：３３：４６開始睇）
投訴點樣先最有用？
1.有心理準備：
1.1佢地一定會射波話唔係佢地責任
一定要講到係佢地負責，因為真係佢地負責
1.2必要時提KEY WORDS:「申訴專員公署」
1.3佢地會唔聽電話，要打多幾次，有機會駁左去１８２３，照以下STEP做
2.投訴時：「我個人就係到，你地快Ｄ派人黎」
3.要求比REF-NUMBER同埋覆EMAIL (發現左叫佢覆原來佢地就點都要做)
4.放個REF-NUMBER上公海，一齊轟炸佢問佢跟成點

李翠玲 女士 屯門區助理康樂事務經理1 2451 3305
阮敏儀 女士 屯門區助理康樂事務經理2 2451 3111
王澤文 先生 屯門區助理康樂事務經理3 2451 3013
陳凌文 女士 屯門區助理康樂事務經理4 2430 9620
梁佩芳 女士 屯門區助理康樂事務經理(分區支援)2451 3011
馬凱力 先生 經理(屯門公園) 2404 2031
朱碧光 先生 高級康樂助理員(屯門公園) 2451 1144
李嘉偉 先生 經理(公園及遊樂場)屯門區1 2451 3110
鄭德玲 女士 經理(公園及遊樂場)屯門區2 2451 3012
翁敏妮 女士 行政主任(屯門) 2451 3091
吳玉秀 女士 文書主任主管(屯門) 2451 3083
翁敏妮 女士 行政主任(屯門) 2451 3091

有無人講解下區議會通過左, 等唔等於康文暑要跟住做?
如果佢唔跟洗唔洗圍康化署總部?

咪係
我唔明點解咁多人高興

根本就係無解決問題之餘仲懲罰其他真係用自娛區嘅人

好撚癲

搞得成當然好 但泛民呢方面問題好似唔太強硬

屯門人好野！

垃圾區議會
逗咁撚多人工唔知係到做乜

網民不嬲都係廢，但政府更廢

香港人好勁

仲有另外十七區既手足支持架記得個日有柴灣人特登入屯門支持，振奮人心

沙田區巴打來電祝賀

有無玩夢之歷險？面子既重要性

建制狗食撚屎

等陣啲雞同啊伯又話趕盡殺絕

各位巴絲 辛苦晒

要到既始終要到，佢唔搞到大選就會洗牌，到時再開會解決一樣搞掂你，最重要係民知覺醒，要爭取要自已對腳行返黎，開左個頭就唔好停！！

班古惑仔恐康文？
記唔記得魚蛋點開波
食環搞唔掂所以報警
康文報警call防暴隊同速龍咪搞掂囉

作為屯門人真係好撚自豪

垃圾政府 白逗人工

唔知班仆街大媽會走去邊

大家提防民建聯騎劫啊

快啲整banner, 話街坊遊行成功爭取取消自娛區

唔好唔記得，黑警係保大媽同藍絲
就算無左自娛區，佢地照樣可以繼續

你交場租大把地方表演喇

感謝 各區 支援，
會死灰 復燃架，街坊要日日投訴

政府合署，同警署 係公園 隔離 ，日日落去巡都得，個個白出糧 ，火都黎

連登仔一日就搞掂

政府/民建聯太無能 還是網民太強勁？

#一票不投民建聯

離題一問 太古廣場義士個紀念壇拆左未？收工得閒想過一過去

唔好比民建聯搶光環！

分享比廢老睇

其實唔小心整爛距得唔得

香港人加油！

再次證明好多野真係要大家挺身而出
先有可能爭取或得到改變

雖然前路茫茫，但仍然要加油！
咩都唔做等同接受，唔會有改變
但肯去做，肯去爭取，起碼有個機會！

屯門友

屯門人

你可以話民建聯今次真係垃圾，但其實屯門人無需要開心住，因為班大媽根本唔喺自娛區開檔，冇正視過問題，康文署唔做嘢都係冇用

同當年光復上水一樣
以為取消一簽多行就有用
但根本冇改善過
繼續打飛機啦連登仔

之後搬去邊？北角？

屯公大媽跳十年 只因民建聯

康文署唔做野 取消乜都無用架喎

打飛機係打緊又發現民建聯笑柄

唔好開心得咁快。
其實取消對大媽們都冇咩影響。
佢地不嬲都唔係自娛區唱架。
佢地係通道位係涼亭唱，繼續歌照唱，舞照跳。🤷🏻‍♀️

屯門公園D口號真係痴線 再睇翻反送中個D...

越嬲越西利

唔好比民建聯掛banner成功爭取

我地要先過佢地掛
寫感激屯門居民成功爭取！

呢篇野確實擊正建制狗痛處。

要搶番話語權 唔好比民建聯擔功勞

好想送張大 banner 比屯門人表揚佢地既功績。

民賤聯會唔會衝出黎成功爭取

一撚定會！

襯選舉前搞搞佢
等多啲人知
咪撚再投民建聯

負評因該樓主想耳濡目染人地 壽終正寢=撒回

班反白眼呀伯話你俾愛同關懷我有撚用咩?
我要出火呀! 後生時想扑野打飛機就俾人叫我踢多d波做多d運動, 老左想叫大陸雞又俾你地迫我參加康樂活動。 d康樂活動係咪俾我屌d靚靚女社工呀?

依加好怕班大媽同咸濕呀伯會好似有梅毒既流水咁係社區流竄。 兄弟們開左個靚頭, 唔好俾佢爛尾。

海報見一張撕一張

大媽：轉場中環定尖咀好

過兩個月就死灰復燃

香港打工仔喺幫人執屎方面係訓練有素

有乜好慶祝
其實上面都有人提d大媽唔係自娛區唱歌
咁取消自娛區都解決唔到問題
依家係執法人員同保安監管不力
一定要康文署嚴肅正視同處理呢個問題

留名

大家唔好滿足住，大媽並唔喺自娛區唱。

唔係慶祝
始終行到第一步
有巴打另一個post 都有講
咁多年嚟想收呢班人皮根本無從入手
康文區議會警察都無用
依家起碼區議會叫做左第一樣野
見到曙光可以趕絕佢地

我係屯門人，但當日除咗屯門人外，唔少手足跨區相助
冇大家支持唔會成事
Credit to all HongKonger

呢到先係真相

呢到

難民之父
我地強硬個陣佢地就會強硬

Proud of Tuen Mun

所以話建制區議員真係多9餘，有時真係懷疑中間係咪有咩利益輸送

之後到土瓜灣

快推出去！唔好比DAB領功！

屌你建制， 搞咁撚多年

冇人理

Sorry 離題問一問有冇屯門人想一齊搞連儂牆 有意可以tg傾

係 光復一事暴露左 政府無能 黑警包庇 市民只要團結就解決13年問題 建議文宣煲大佢

佢話冇
你信嗎？

其實解決左班人
個問題咪唔存在

你有睇直播會見到佢地同時要求
停止使用揚聲器
禁止獎賞
穿著太暴露服飾

點解睇cctvb

自己香港自己救
真心比建制愚弄既區議會究竟有幾多真心為當區居民服務
要迫人行出黎表態先做野?

大家團結一心就無人能敵

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

[url]

係

今日有冇大媽？